有冇人試過買左Mavic Air 返黎，個遙控器用兩次就壞？

而家我要走兩轉去換個新

點壞發？

開唔到機

唔好嚇我 琴日買
後日仲要返台灣啦

冇嚇你，我都係去到景點先發現個remote 壞鳩左

聽日試好佢先 有咩事即刻出深水埗

銅鑼灣

我飛左兩次，好好正常，佢係會無那那壞

未試過
巴打有冇跌過嗰啲？

冇，新買